{
    "question": "Hal pertama yang perlu dipahami dalam sebuah denah adalah A jumlah bangunan yang ada B panjang jalan yang dilalui C arah mata angin D warna lokasi\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>D.warna lokasi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>MAAF KALAU SALAH</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A. jumlah bangungan yang ada</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2><em><strong>semoga bermanfaat</strong></em></h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "abu-bakar-ash-shiddiq-adalah-satu-satunya-sahabat-yang-menemani-n-944",
            "question": "Abu Bakar ash-Shiddiq adalah satu-satunya sahabat yang menemani Nabi Muhammad saw ketika berhijrah dan bersembunyi di Gua\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Jawaban:<br><br>Nabi muhammad saw dan abu bakar ash-shiddiq bersembunyi di gua Tsur selama 3 hari",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apabila-ada-seorang-budak-naik-haji-maka-hukum-haji-nya-adalah-765",
            "question": "Apabila ada seorang budak naik haji maka hukum haji nya adalah... \r\n\r\nplis bantu jawabb T_T\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sah, karna dari rukun Islam yg ke 5 \"naik haji bila mampu\" maka siapa saja yg mampu diwajibkan untuk haji tidak terkecuali bagi yg mampunya</p><p>maafnya kl salah \"v\"</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ibu-kota-amerika-serikat-adalah-965",
            "question": "Ibu kota amerika serikat adalah.....?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Washington D.C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ini jawaban dari saya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "khalifah-setelah-abdul-malik-bin-marwan-625",
            "question": "Khalifah setelah Abdul Malik bin marwan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><em>al-walid</em><em> </em><em>bin</em><em> </em><em>abdul</em><em> </em><em>malik</em></p><p></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Khalifah setelah Abdul Malik bin marwan adalah <strong>Al Walid bin Abdul Malik</strong>, lalu setelah nya adalah Umar bin Abdul Aziz.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-panjang-segitiga-siku-siku-a18cm-dan-b30cm-berapakah-panja-800",
            "question": "Jika panjang segitiga siku-siku A=18cm dan b=30cm berapakah panjang c?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>240cm</p><p>maaf kalau salah(:</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jawab-tau-gak-rasulullah-saw-wafat-pas-umurnya-brp-105",
            "question": "Jawab\r\n\r\n Tau gak Rasulullah SAW wafat pas umurnya brp?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Nabi Muhammad SAW wafat di usia 63 tahun di kamar Aisyah (istri rasulullah)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><em>M</em><em>a</em><em>a</em><em>f</em><em> </em><em>K</em><em>a</em><em>l</em><em>o</em><em> </em><em>S</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em>h</em></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-manfaat-belajar-sejarah-menurut-jangka-waktu-panjang-874",
            "question": "Apakah manfaat belajar sejarah menurut jangka waktu panjang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sangat seru dan jadi tahu sejarah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rasulullah-berdagang-di-negeri-sam-selama-621",
            "question": "Rasulullah berdagang di negeri sam selama",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dua belas tahun</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Usia delapan sampai 12 tahun menggembala domba, usia 12 tahun ikut berdagang ke negeri Syam dengan rombongan pamannya, Abu Thalib. Usia 25 tahun, menjadi pengelola perdagangan Siti Khadijah yang berangkat ke negeri Syam. Usia 40-63 menjadi rasul.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-daerah-daerah-salahuddin-al-ayyubi-yabg-mendapat-pengaku-801",
            "question": "Sebutkan daerah daerah salahuddin al ayyubi yabg mendapat pengakuan dari khalifah abbasiyah!!!!    tolong di bantu:)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Mesir, an-naubah, Yaman, Tripoli, suriah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-wali-local-yg-berperan-penting-dalam-islamisasi-dipulau-106",
            "question": "Sebutkan wali local yg berperan penting dalam islamisasi dipulau jawa .bantu jwb dong\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> 1. sunan gresik</p><p>2.sunan ampel</p><p>3.sunan bonang</p><p>4.sunan drajat</p><p>5.sunan kudus</p><p>6.sunan giri</p><p>7.sunan kali jaga</p><p>8.sunan muria</p><p>9.sunan gunung jati</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>itu aja ngab makasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}